{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013615",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002036200?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 HOTEL ONE 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約を行う際、客室料金は各基準人数によって決定され、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。 また、未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者が男女同室での宿泊を予約すると、入室拒否によるキャンセルや払い戻しは不可能であり、提携店の事情によりキャンセルが発生した場合は100%払い戻しとなります。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約特典としては、全客室に空気清浄機が設置されており、ウォッシュレットとタイ最高級スキンケアブランドTHANNのアメニティが提供されます。 ACEベッドと80水球の寝具を使用し、ご宿泊のお客様はスタイラーを無料でご利用いただけます。 このスタイラーはクリーンルームにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "各基準人数によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、どのように予約を進めればよいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者が男女同室で宿泊する場合、入室拒否によるキャンセルや払い戻しは不可能であり、提携店の事情によりキャンセルが発生した場合は100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、どうなりますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "全客室に空気清浄機が設置されており、ウォッシュレットとタイ最高級スキンケアブランドTHANNのアメニティが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような寝具が使用されますか？",
            "answer": "ACEベッドと80水球の寝具が使用されます。"
        },
        {
            "question": "スタイラーはどこにありますか？",
            "answer": "スタイラーはクリーンルームにあります。"
        },
        {
            "question": "スタイラーは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、スタイラーは無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 445
    }
}